有冇人冇打算自殺，但想早啲死

冇咩事令我特別唔開心
但再生存落去都冇乜嘢想做
對之後人生冇乜嘢覺得有期待

生活每日只不過係度等死
打發時間 消磨生命
每日思考點可以令自己開心少少
點可以令生命有意義多少少
好攰
好辛苦
根本就唔開心

理想曾經係有
但根本冇可能達成
就算有時前進咗 達成咗一啲嘢
但 [最後揭開寶箱 發現與所想的不一樣]
就怕千辛萬苦，最後件事終如願以償，
但原來個感覺都唔係自己所想咁開心
追求 追求
最後其實都係冇開心過
所有嘢仍然係冇意義

要開心好麻煩
要有希望好痛苦
如果可以絕望反而輕鬆
想快啲死 當廿七歲死
唔使再煩之後嘅事
唔使再令自己開心
唔使再有希望
你話輕鬆幾多

揾啲細藝

組團?

人生本來就無意義 你夾硬無中生有 當然會辛苦
不過我都唔知 我未夠膽自殺住 但係會想有意外死

有呀，做完唔知為乜

做完唔會開心啲咩 ？
做人最緊要開心

搵啲樂器 外文學吓會充實啲

有夾band
愈做愈迷失唔知做嚟做乜

之前試過唔開心到真係走上天台想跳落去，不過最後都係無勇氣

如果香港有，我諗我已經死咗好耐

樓主係咪無朋友無女所以覺得生活過得好無意義？

短暫咁開心 但下次又要令自己開心覺得好煩

係咪有人開團
我都想join

當任何既負面野都係挑戰，生活既一部份就ok

咁樣諗咗三四年，覺得挑戰落去都冇咩意思

冇野帶黎
冇野帶走
有咩意思

Btw 紅酒+安眠藥+燒炭 係咪一個好方法

都話冇打算自殺
只係想快啲死
寜願冇存在過

咁倒不如去為左人地去生存，總比而家更有意義。每個人總有自己重視既人

有 成日都有諗

真？

lm

香港太牢治

菩提本無樹 明鏡亦非台
本來無一物 何處惹塵埃

請支持香港獨立

一諗到要為銀行戶口一d沒生命既數字奮鬥就想早d死，完全沒活生生既人做我既生存目標，屋企人對我好好，但從來沒要求過我d乜，我覺得好沒目標 但肯定自己唔會自殺，如果可以短命d就好

同你一樣

多謝樓主
我都係咁諗
不過自己寫冇你表達得咁清楚

廿幾歲死唔使諗置業呢件冇可能嘅事，煩少樣

人生冇意義了

同樓主完全一樣 完全唔知生存有咩意義 但又唔夠膽自殺

組團join呀巴打

Me too，講真夢想係有cancer，又可以cam保險又可以早D死。

我諗只有五六個人一齊係ifc 跳落黎先會有人關注下社會問題

比幾個keyword大家搵野睇：
Fight club
資本主義
共產主義
存在主義

都唔會有人關注

松山硑一都要死？！

我對生存或死亡冇負面感覺 而家都只係得過且過咁過日晨
宗教同父母關係唔會自殺 但因為父母健在 怕佢地會傷心過度所以唔想死住
但如果兩老都走咗 到時真係有咩事要死嘅唔會抗拒同驚

樓主講得好
就算幾開心都係好短暫
唔知努力黎做乜

多得樓主將呢份心聲表達出黎，自己都係咁諗但成日唔知點講

exac7ly

香港人好似坐牢咁
無將來

松山研一身為L要打救世界

我覺得係香港搞人生無希望
樓貴買唔起 工時又長
日日都比資本家剝削
做人唔知為咩而生存

但去完旅行係會開懷少少
可以嘅話3個月去一次旅行放鬆下
一係就儲錢移民

但我已經寫咗自己個名上死亡筆記